。點樣揸車反映到點樣性格。

我唔會揸好快，
但一定會攝燈位排第一個，
見到排隊一定打尖，
見到P牌一定過佢
轉彎會收慢，
行人亂過唔會呠，
車亂行一定呠，
但平時一定少過85，
飲超級，
過隧道會望阿姐靚唔靚，
車人一定唔會推背chok，
funk歌超大聲（有品味既歌），
有時會開窗特登俾人聽我幾有taste，
一定唔會跟車太貼，
同埋，痴P牌。

大家既車格係點？

Up乜尻

你車都無就走啦

你就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

好滾動

我睇左d 咩

屌你老母 比人bam完咁快搵到新account

戇鳩

????

雖然你係弱智
但你d閪名同鳩post的確令人對你留低深刻印象

=.=????

屌那星到底手手腳腳齒齒有幾多個ac

反映到你要睇醫生

手手回歸

....

Mk仔咁